[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2333)

po呢屌

華拿10c

慢

1001 dllm

屌 自膠 唔撚識開 sor 9 各位ching

盧保斯有無same road?

屌你老母1001唔撚開po
祝你今日買乜輸乜

Fg

訓醒 收到朋友whatsapp話斷一關

11:00 9.5b

11點墨假 小注半主同2.5b先

咁都唔4串5

唔識開搶1001？

賭完無輸無贏 都唔知玩乜

手賤

買對家啦

屌你老母 華拿 係咁尻斬去禁區個邊 2打4又唔夠人頂 射波全部禁區外射 又無力 全部地波 當自己美斯咩 空難死啦 屌你老母

9.5b

2水即入

瘋狂刷數據 廢撚到 降班啦

allined

半和先

全和有機，近仗水對水

Lobos

秋聯阿特，好似十幾場先入得一球波

有冇近排好撚柒閪旺既師兄有做清爐

想廿雞上廿皮

盧保斯算

半大全大

想買盧保，不過冇咩信心
心靈算

主加油

冇買嘅命中率高過買

主主主plz

1/1.5 半大 ok?

客

真係唔明主點讓人

盧保斯go

gogogo

等陣你就知

支持

如果照讓半球，客機會就大啲
不過尾盤又有外圍轉返平半
所以skip算

燈你

第一口

5皮allin墨假

G Chi

200蚊跟

佢大把錢

佢平注 唔係allin

大戶人

美斯嚟講5皮係散紙

9.5b@2.04

1c

你唔係唔知賭波post多有錢仔阿..

角細

好耐冇見美斯巴係波po出現
係咪轉左去賭馬搵食

2/2.5b

搏客FG

1cccc

到底d飛係真定假，上次比人篤爆係假咁張飛係點假法?

難分真與假

捨得入未

主fg上呀

呢場角細？

支持支持

角呢？

美巴好耐無見

2cccc

2c

客fg@2.52

半場4c就算啦好嗎

半大等收錢

半細係咪gel得？

唔買客唔好同我請識賭

試下，好靈

9.5s?

No...b

3cccc

主隊入波未

半場4.5s
唔好斷我過關

fg主 ok?

我宣布 半細已gel

半大please

Feel到就入

盧保斯入未

屌 大波已死

半細收錢

1.34...
收息咩

係

開得呢啲即場 預左開細 但又忍唔住手要半大

中位數都買

派

客禁屌？

主快大炒對手手

亂咁9買
同埋都係半場姐

4ccccc

4c了

半細gel一gel先

555555

5cccc

爆了

曼聯半大

5ccccc

再努力過

allin jor

9.5b ez

開唔到半大 都開個半主呀

55555555
快手la

快入

俾d cccc

客屌打 半大易過半主

各位角大ching加油

半客唔該

D角都刷得幾好，繼續

俾多幾個c先半場

半7全11

利10·5b

lkk兩個助攻

有隻豬？

客fg 2.62

馬會推介心水黎

1.5s?

呢啲角擺明刷出黎撚你買大 8c完

666666

6cccc

阿特讓人笑死人咩

9.5s jump到

0-1未

半6全？

半和買唔到

13

8

咁靜既

輸左大注南韓
條3串一又輸梅斯

盧保斯第一球

客fg

唔益cd rom

77777

7ccc

1:0

秒輸

1-0

9.5s可以撕飛未？

仆街我半細收撚硬錢 唔好搞我

秒爆

邊個話主讓唔起？

又開硬低水上盤

收錢收錢

下盤又輸

希望啦 快入多幾粒

一起身跌兩舊

lmlm

半客mola

半和又輸

起左兩次身跌左兩千

Goal!!!!!

客fg針

岀黎講2句啦柒頭

盧保斯㩒屌俾人入

講咗

半7

今日會岀五口應該

9.5s 10.5s已死

全12

跟

77777777
正

以後墨假買上盤算 內定波

1:0
Goalllllll

56k

勞保先未中過龍

12.5s?

9.5 10.5 11.5b

G chi

全9

入左la

邊撚個牙刷刷話客輕鬆fg

開個2.5啦

客盤jump

盧保斯cup啦 $70都呃?

場波45分鐘？

咁快

12.5b會唔會收皮

等下先

收得皮

求和

主快2:0 3:0

50分鐘會1-1

快大波

澳假 墨城x老鼠?

12c ft

13c ft

唔理邊隊 總之入多2球

半7全10

最後500買咩

上半入，不過而家似13c ft

客ng

想佢輸？

Home ng

No ng

主隊gel 易到

11.5s gel？

完場未

9.5 10.5 11.5

半7全？

半7全7 10.5s gel到爆

基本啦 12.5 13.5s

唔好逼害我

ccccccc

盧保斯追和反cup

角大撚洗乜反手gel 咁多半7全10咩

反杯

預計
主ng
主讓

ps買咗

888888

半7全10基本

作客唔識贏？

屌你老母 買緊11.5就刷

7射0中 盲人足球?

11c ok?

13.5

完場未屌你老母

No la can c ticket

屌你兩隊咪撚再攻啦 大局已定

盧保斯廢到嘔

主ng

2隊咁打法應該2.5s 穩gel

11.5s 練心

8ccccc

主隊勁穩

幾多mins now

50多啲

墨假有冇反cup先

主ng

All in

咪再刷ok? 好日唔買一場角細 比下面好喎

9c

9cccc

9ccccc

10c ft is jc mind

咪係

10c

主入未

我屌⋯⋯入唔到11.5想4

9.5b cash

我唔玩啦

9.5b@2.04✔️
客ng,❌

-4

Gellll

10ccc

一講就連c

lm

主ng

2-0完場

happy ending

im

買咩好

又中，勁到

屌你老母追和啦

14cok?

事後撚

今朝見到你話叫阿特都刷

快追和然後妹到完場啦

大波未

事後飛，你小心了

冇人屌？

主入啦好嗎

客盤反cup得唔得

主ng 14c ft 大家開心

客屌黎都哂氣

好

美斯巴準備收錢

睇緊直播客真係廢到

11c 完場大家開心

等12.5

9.5b收錢
1.5b la ok

不了 13/14c la

1.5/2

美斯仲有冇用清爐？

隊垃圾主入多粒得唔得

是但入啦
昨日比澳洲迫害1.5b

狗會賤到

Ok

Same

美斯巴係邊

打破魔咒刷爆佢

又半一全一 屌你老母

主ng ok?

客入啦 1-2 救救下盤

主入多粒啦

波膽2:0 3.7入手左

有12.5

11c

主能goal

goalll 11c

11

煮能goal~

追和反cup ok?

ok

美斯巴返左嚟

停c啦好冇

主ng 啪啪啪 主ng啪啪啪

主入多粒please

半7全13 等12.5b

1.5/2?

客隊無射過波 下半場 半場足球？

主下一球未

主隊射撚到
入多球都係時間問題

主隊入啦 狂攻唔入 就角大

支持美斯巴

第二球 無入球

仲望客隊？補個主ng啦

琴日西流咁

大阪直美win好唔好

客受讓高水都買 真係要驗腦

主隊惡過狗

得主隊刷 係時候買角細

主贏緊刷乜鳩

係邊到

2：0完場啦應該

墨假係咪唔玩爆冷 幾十蚊買客w

1:1好無？

主ng 2.68入手

停角未

主主主主主主主

主下球 一世球迷

no

拉莫斯呢

開到2.5派$100

ME

開場話客勁女多個幾個傻鳩輸幾多

Lm

頭3抽1

2:0

食c？

收錢

主

2:00000

Goal

一世球迷了

主終於入

3 more c

搞掂左啦

Fake?

Goallllllllllll

goallll

goalllllll ng收錢
是但一邊入多粒

1.5/2 cashed
主ng
上盤

係時候入客ng

入紙做一世球迷了

事前冇人屌啦掛

美斯又收錢

客ng啦到

屌..
暫停接受投注 入球大細 星期五 26
阿特拿斯(主) 對 盧保斯(客)
入球大細
大[1.5/2]@2.20

主頂實-1完場 入紙做多世球迷

波台不論真假事前後
想屌就屌

角膽似13c

一陣2場澳假難到

墨城

搏下主ng 好過

11c完好嗎

拿玻里派錢 趁足水買左先

12 左呢...

12c

墨城 老鼠
墨勝和山g 老鼠贏山g

屌 真係開到12c

半場買12.5 生死盤

刷撚完未

$40 尾數 推埋落主ng

輸就咪刷啦 dllm

主再入？

是但一隊比多球

入多球直播吞精

-2c

頭場角大 兩隊都咁刷得

比多c 今晚打2次飛機

依加入多注2倍

琴日先有人吞左

尋日個條友....

刷多個pls

2:0 12c
似乎真係13c ft

鏝今晚炒般尼ok?

有人食屎同塞西瓜入屎眼
吞精真係not surprised

14

昨日我見有人po精 吞撚埋

2.5s gel得

圖呢？

-3c

垃圾盧保斯呃左我餐lunch

幾分鐘？

3:0

2.5b gel

墨勝小注幾十蚊都呃

3:0
Firm?

2.5s

平半都大炒

14c 好嗎

中撚晒
主盤 大波 ng

冇追主ng

玩左成晚無輸無贏 估唔到係阿特到贏

13.5s

我屌2nd goal岩岩派錢諗住追3rd goal就入

一換出黎就入

1.5 2.5 gel

molamola

賤種唔刷c

主隊刷多3c比我 場場買你

頭先有13.5s 2.01

一換即入

頂住12C

12c 完ok?

小心輸到仆街

多謝巴打提我

主NG第四球

爆硬 12.5s

3:1

31 nba

比14c

NBA

Boom

依家先入

Bye

12c完啦

夠疆3-3

夠膽3:3

3:1
啱啱見3.5b@4.7怯左無買

澳假ok

夠彊3:3

我1.77

無人買大c?

咁都全格 大 [2.5/3 球] @ 2.65

如果33我食屎

刷完牙 1.5/2b全格

唔係要入波 要角呀屌你

反cup

墨假 澳假 2大假

屎都無得你食

西流劇本3-3

入2球波咁易 2個角咁難

昨日2:2 cls

俾多個連c我唔想落去入錢了

補和波？

贏多啲

同路求連2c

13c未啊你老母

屌 90分鐘仲係20

補多飛13.5s

補幾耐

12c完

澳假最撚假

補時1C

無入球
唔會炸!

12c頂住呀

補時1c plsssss

比多2c

補時入2球

頂住12ccccccccc

3分鐘

無了

預計
13c
3 : 1

連佢老母！

一定帽事巴打麻煩tg

13c -1c

13c

刷幾個c 拖下時間咪好

-1c

多謝

比多c!!!!

講到做到 真男人

兩隊波加埋射左40次

屌 買唔到11.5b走去買12.5s

求1c

停c

心靈中

cccc

唔中但照祝半

4:1

針

冰封

14?

13未呀 屌

13左好耐

比多c

13·5s

即刻完場 唔該

屌你老母13c

Sor 自膠 係街到無睇live

14.5s震緊

屌

13.5s 賴咗屎

9.5b 12.5s 主隊on9

我都係...

屌針哂

12.5s

3:1 13c FT

即場波最正氣

Check tg
2:30左右入

舒服晒

血壓好撚高

好彩

抵撚柒死 買13.5b既人 返屋企攬住老母喊啦

唉，早買左 夾唔到

呢兩日旺到

入紙做阿特兩世球迷

13.5s？

生日月好撚旺 +33k

輕鬆

又豬啦 買左13.5b同14.5b

墨城x老鼠 有冇同路

Same road

墨勝冇honda不買了

山雞落飛

13.5s 便秘已解決

好彩11.5s之後補咗13.5s

賤種狗會開讓和

經過尋日一役 剩係敢買大波同角大

陣間落到轉盤就難搞

山g輸左盤架啦 上場球證幫埋都冇用

但係墨城無人識入 除左個後衛

好想要墨城 但澳假平手盤回飛多數都

估阿古路 迪布尼

200上20000
過肥年

兩場澳職角大2*1
有無同路

好低水喎

呢度

你加油

多仔幾好喎

墨城啵

兩場大波2x1

所以繼續買老鼠

悉尼受讓

3x1 炸爆jc

咩料呀你

多仔買咩啊

點戒買角細

轉買角大

山雞11.5b ok?

主其他

你德愛隊買不買

想買墨城加大波大角
有人同路？

買la，平注追

？

Ky點睇頭場11.5中位數

鳳凰fg?

伊巴有8.5買又幾搞笑

訓醒好開心，曼贏左
拿翻3成本，放左2成起墨城到，希望可以上翻5成先

之後又事後

球探寫honda繼續傷既 墨勝不了 要老鼠

山雞個lineup

今次事前 羊左派

自殺343

何以見得

9c ft

佢出343會輸波

原本1.92，而家要1.82
勸你買live算
鳳凰今季至少8，最多15
8.5 9.5 都nice，呢場唔買，應該買墨勝or kill C

鳳凰 讓c 又抵買

今晚好多波玩

意甲2200又幾吸引
新城堡又係

今次半大唔洗驗腦啦掛？

收到

今日重心 摩哥對家

炒左領隊 可能反底

亨利都要比人炒

kill c 買live s la
城堡得1.75唔買la

半隊人傷

澳走地角

基達菲

頭先場11c 12.5s無入

Ft 13c啵

頭場角球大家有咩心水

係喎 睇錯

10.5b

咁你另外兩場我唔知係咩了
唔會西甲掛

角球等9.5即入

難d

緊係la

會有奇蹟

好彩有補飛唔係實輸撚死

收息系列

山雞對墨城
只作參考

咁我知道了

今晚又有角大救星我雲

山雞

通常一買角大即刻無角

請問角神們買咩

你咪角神

你勁D

角神

今晚買晒你d愛隊

咩原因買山雞

我天水圍劉馬車
再次化身成為威靈頓鳳凰
今次，我要浴火重生
成為浴火鳳凰
墨爾本城，你睇住黎啦
食屎狗！！

叫21號12m唔好再炒

陰陽彪要主？

唔係
未決定

個人認為山雞係坐和望贏個隊

你先係..
想跟你買角好耐

山雞fg好定半大好

上場對老鼠 都好多人講佢係盤王唔輸的

只可以怪佢miss 12m

澳假

山g落飛 咪原因會睇好山g

1.76 2.10，

但係外圍轉晒平半高水

澳假回飛才會 贏

睇埋澳彩易勝轉唔轉

狗會開到低澳門小小

墨城2.13 輸硬架?

可能和波

始終要左墨城
等驗腦

諗住要半客+半大

兩場2.5大 有冇同路

同路

外圍升到平半，客係落飛
搏客好過

Gun

墨城了

1.78比狗屌

有
諗緊上半場會唔會有2粒

2.07

回到咁撚樣 仲唔係山雞

等到最尾先決定

點

加多注墨城高水 岩岩2x1老鼠得1.98
等驗腦

一蚊不買山雞

琴日場西悉

練心練90分鐘最後走盤 咁買黎做乜

唔撚使度
和波走盤

希望中

落飛勁 = 多數FG
但唔包贏盤

齊齊等驗腦

落飛回飛唔太關事 係反映邊隊熱捧姐 諗到咁陰謀論

腦科診所 星期六開唔開

一定開
排住隊等驗

上場買老鼠踢到咁都可以收上盤 想玩多次

山雞算

有波踢就開，就黎做到24小時總有一間左近

第二場不買盤
明天先係重心

墨城作客水手都輸得 痴撚線波黎

落街輪緊街症

開波等10.5 9.5

2x1點串好

大佬彪

聽日買阿德串柏芝

山g上場咁樣贏唔到想要對家 墨城又cup到西悉拎半格

山雞100%

見你係我fans 墨城老鼠啦 一齊等驗

仲要西悉都入到3粒

聽講呢度有人賭角好勁

明亮

明亮有喺呢度咩?

半大同路？

想跟

有賽前角水未

佢有channel

最近邊個大蛇最勁
想追數

大星星

Share?

買對家

馬道克

變返負數了

星期六 1
威靈頓鳳凰(主) 對 墨爾本城(客)
半場波膽
2:0@12.00
1:1@6.50
2:1@18.00
搏下先

買少少和波，再賭走地

山雞-1有冇人跟

小注玩下

11.5大 鳳凰呢場

想問想對應該點買

半細全大

Acct冇錢 沖落去入錢
買唔切盤就直屌墨城贏

想講明亮已經針左20k 好驚佢唔再出水

200 半大

跟！

墨爾本城

20k咋嗎 唔好咁睇小明亮

和波走盤

⼃⼀⼂⼃⼀⼂等驗腦

9.5b 即場睇下有冇

買左半大 要唔要驗腦

上場墨城19隻角刷到咁
呢場買大都唔好買初盤11.5啦

大戶 TAB?

我已經買左 試試佢
要跟嘅自己睇路
賭無必勝

距離診所開門仲有十至十五分鐘

等9.5 10.5啦

唔知

正始墨勝都唔係must 勝
世事無絕對

Sportsbet

主win 100%既波

串燒就知邊間好食

主ＷＩＮ但買客

但你買客

連登大船墨城

全世界買主 咁要買客了

主win 100%
但你買左客

姐係點？

想輸錢唔得牙？

者係送錢比馬會

和

主fg 唔需要思考

捐錢飛

佢心靈係燈 所以買客 高招

別人恐懼我貪婪

經過沉日終極撚狗仲有人買平手盤

2.10

大角算啦

Ky bb

唔買可以買咩

既然有人嗜好鍾意輸錢
咁又吹你唔脹既

角大定角細驗腦區

收嗲啦死傻閪屌你老母

最後都係要咗山雞

買墨城，睇下洗唔洗驗腦

未開波山雞fans 已經gel定

以前用sportingbet 有bug執左十幾k

半場 1：0、 1：1

即場10.5角大

山雞準備驗腦

有無手足要左墨城

頑童大了別再追問
可以任我走怎麼到頭來又隨著大隊走
人群是那麼像羊群

有鬼人買山雞

幾好笑 墨城迪拿特前幾場都打前 今場調左去打後

準時開波=細波

結果開和大家浪費兩粒鐘

全部反手？

山雞2-0

主要係見澳彩易勝企硬平手低水，外圍平半都落飛

我睇2個app 一個打前一個打後

10.5出左

易勝成日懶獨特

嗅雞禁屌要嗅雞fg啦

準時開波

睇下有冇9.5

佢今場都企中鋒位

8.5 先要

又係角細日

神鋒

大家買角大買到有陰影

入未

1:0 goal!

有c未

1：0 real?

Fg cashed

鳳凰

秒糕

1-0 山雞
真係落飛果隊就FG

等驗 腦

大波gogogogo

真

哇屌山雞-1

away唔係解主場咩

邊個入？

想跟你搵食

快手456啦

屌 jumpee

Wtf

大波角細？

買唔切fg

買左鳳凰盤加半細 心情好複雜

山雞ggggoooaaalllll

又係想買fg嗰下入

jumped

Var check

戒賭啦

落飛唔包贏盤既

睇下係咪炸先

笑死 英文都唔識學人買波

Goal confirmed

var?

OK 入左

真入

英文唔duck 就轉返用中文啦luck 兄

All clear

戒賭啦 讀書啦

盤王

好彩買唔切

正 墨城落後就會刷角

大衛威廉斯第一名入波秒CASHED

半大易到

角細日？

用返你尋晚個句 可能你中呢

半膽叫下糊先

買左半場1：0、1：1咁快要練心

補少少客w 呢場玩完

笑撚死

角大又要針

秒 goal

半細未撚驚過

角大

半場就入3球得唔得

下半玩角是常識吧

想問下係咪呢條友入？

山雞快入多幾球

墨城玩唔玩腳

唉

山雞收錢

墨城咪好似水手咁

秒goal冇好嘢加埋澳假

我都覺
利申買左半大

Yes

係kick away off 咁解

派？

我了

有9.5

山雞fg易到 再追ng

角大jump

goal

作容都輸俾水手都仲有人買墨城
真係要驗腦

下場買老鼠
有冇同路

等半場先了

我

Shit no c

上面咪話主100% win

墨城走盤當贏

真
賽前回飛都仲買墨城

快追和先啦屌

主fg

主2有無同路

10.5s 快入手！

唔係啊馬，咁鬼易

等8.5b

仆街 冇角

經過尋日都仲有上盤gel 頭

真係1.82

角呢

快d 開埋大波波

劇本波未

2:4
2:3波強

主2

刷角未

半場1：0 1：1

無角

澳假週中踢完 無力刷角 仲要咁熱

墨城俾山g撚屌

1角

半場4:0 ok?

入左主ng

1111111111

求走盤

半細半和

唔好又黎秒goal冇半大

咁我買客ng了 你成日燈

係咪黑到咁 買左墨成

啱啱9.5已入左

原來係你

主2收得錢未

我記得你諗野好正路
琴日已經三連jump

巴打有無認錯人
我都成兩個星期無玩

澳假就算輸緊三粒都重有機

咁回傳係咪戇鳩

光輝

琴日

半大未

留名90分鐘和波

買3k盧保斯 追6k墨城

角呢仆街

唔奇
未完場都唔gel 得

主2入未

下場12k

刷c

9k 墨勝

下場12k咪得

十分鍾就要 練心

一日未完場都唔敢gel

等2:0再入客win

18k 利雲

56k主fg

主2開到未

本多終勝法

平注啦
唔好賭欖
輸撚死人

休息下先，1650先買了

角大手足

本多終勝

我已經休息緊
今日冇飲咖啡

下場啦
12k老鼠

8.5 屌注爽爽佢

半1全12ok?

第二關對左

咁快gel頭
諗起尋日西浪開心左89分鐘比人追和

今輪澳假玩角細

美斯巴

呢埸其實似和多

主係咁落飛 幾撚on9先會買客

牛b

半主

美巴
支持

買左山雞已經撕左飛
都唔明gel 乜